白宮要求徹查病毒來源 班農：若是人工合成支那就完了

武漢肺炎疫情持續擴散，肆虐全球，唯新型冠狀病毒源頭仍未可知。雖中共官方稱疫症源頭是華南海鮮市場，但著名學術期刊《刺針》（The Lancet）論文指出，包括首位確診病人在內，武漢肺炎的很多首發病例與其沒有任何關係。更有印度研究暗示，武漢病毒是基因編輯產物。

鑑於病毒源頭引起極大爭議，白宮科學與技術政策辦公室（OSTP）日前致信美國國家學院，要求科學專家們「儘快」調查該病毒的真正來源。

白宮要求徹查武漢病毒來源

據ABC新聞報導，美國白宮科學與技術政策辦公室主任凱爾文．德羅格邁爾（KelvinDroegemeier）致信美國國家學院。信中指出，一篇有關武漢病毒源頭的論文極具爭議性，儘管隨後撤回修訂，但這表明有迫切需要向社會提供病毒來源的準確信息。

在該篇論文的初稿中，印度理工學院與印度新德里大學的生物學家提出，新型冠狀病毒中很不自然地插入了類似HIV的4個氨基酸殘基，暗示該病毒是基因編輯的產物。為此，白宮要求科學專家們「儘快」調查是次病毒的起源，以明確傳播路徑，並「為未來疫情爆發做好準備、更好地瞭解冠狀病毒在動物／人類與環境傳播等各個方面」。

德羅格邁爾在信中呼籲召開專家會議，特別是世界一流的遺傳學家、冠狀病毒專家和進化生物學家展開討論。而科技政策辦公室也將為有關研究提供更廣泛的支持。

特朗普關注病毒研究進展報告
新型冠狀病毒肺炎自去年12月在武漢爆發，目前已經蔓延到超過20個國家。在美國，威斯康星州、加利福尼亞州、華盛頓州、亞利桑那州、馬薩諸塞州和伊利諾伊州已報告了12例確診病例。白宮透露，美國衛生及公共服務部部長阿扎爾（Alex Azar）領導的新型冠狀病毒特別工
作組於週四（2月6日）和特朗普總統會面。特朗普總統每天都在聽取有關新型冠狀病毒最新進展報告。

班農：若病毒是人工合成 中共就完了

據《看中國》媒體披露，前白宮首席戰略顧問班農（Steve Bannon）週一（2月3日）曾表示， 特朗普總統願意向中國提供幫助，世界都想要與中國合作，醫療專家們紛紛給班農發來信息表示，他們得不到來自武漢的數據。班農說，中共方面很顯然把數字低估了，這使得醫療專家很難就此進行分析研究。

不過，美國可以確定的事實是：中共很早就知道了，卻在隱瞞，而隱瞞會導致很多在武漢的人遭受痛苦。這與切爾諾貝利洩漏不同，但相似的地方是政府都在隱瞞，隱瞞將導致其失敗，此事將重演。

班農表示，西方世界的人民如此地難以理解，一些政府怎麼可以在實驗室創造出武器，而這種武器可能洩露殺死自己的人民？這在人類歷史上是前所未有的。西方政府難以置信。所以第一步是找出武漢肺炎是自然產生的還是人工合成的。

班農直言：「如果它（新型冠狀病毒）被發現不是自然產生的病毒」「如果任何部分是被合成的，中國共產黨就完了！它們會崩塌。世界會轉向與它們對抗！包括那些中國人，他們會說，再也不能讓這種事情發生了。」

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

［陰謀論］曾同丘香果研究沙士、伊波拉病毒 前加拿大P4實驗室總監三日前暴斃

花生會唔會斷貨

希望成班農貴言
全球討伐

9成係中共整
等食花生

成日都有做

btw, 啱啱死咗個p4科學家，會唔會關事

唔係合成個源頭點會咁集中

如果係人工合成的話
美國係唔係可以宣佈支那有大殺傷力武器再去打柒佢?

自己整
自己毒害自己人民

推

入唔到支那查可以點做
查到係人工合成但係武漢爆發
班支那仔都可以話係美國投毒
你有你講佢有佢講
真正玩法係唔係應該邀請支那政府一齊調查?

世界會轉向與它們對抗！包括那些中國人，他們會說，再也不能讓這種事情發生了

中子彈是一種以高能中子放射線為主要殺傷力的低質量戰術氫彈，目的是殺傷敵方人員，對建築物和設施破壞相對較少，帶來的長期放射性污染較低，儘管從來未曾在實戰中使用過，但仍將之稱為戰場上的「戰神」，是一種具有核武威力而又可用的戰術武器。

我開始覺得係人工野，但支那最後應該會用救世主姿態拎解藥出黎，因為研究得病毒一定同時研究埋解藥...

算尻數啦
你地連伊朗都未夠膽打

未夠班又要充大頭
最尾整死自己
我真係恭喜你呀

太天真

一定會証明倒係人工合成，唔係都會屈鳩佢
侵就會話唔合作就公開等亡黨，之後phase2協議就
美股大爆升，一切等侵侵連任

美帝畀藥 藍屍五毛小粉紅:唔係美國佬整毒會有藥醫?
支那出藥 感謝黨

印度佬收返篇稿極可能係被人恐嚇

郭文貴：中共過埋今年仲未收皮我就跳樓死！

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

我覺得支共係想散播細菌比香港(壓低香港地位)同埋台灣(野蠻吞併)

事但屈條友話係佢自己搞出黎咪得
好似基因改造bb單野咁

搵到先算啦

低估咗中國人嘅奴性

全世界等住收割支那

呢家只能求美帝救下我地香港

人類歷史上是前所未有嘅ON9嘢其實支那已經發生過好多次...

今次佢係加拿大偷呢
只係加拿大合作，比佢抽少少油水
呢鍋水洗都唔清
美國做國際壓力係天下第一

美帝伐共

共產黨派左個防生化武器少將就知幾大穫

美國自己重做一次病毒，如成功，就可以肯定病毒可以人工合成。

再用理據否定自然進化。

利申9 up

理論上係，要諗埋大陸研究員有冇呢個質素去handle而唔泄漏，講緊今次懷疑係班友仔求其是旦咁處理所以先流出，唔排除意外到連解藥都未有
所以隻野好似好飄忽咁...又係咁變種

如果真係人工合成，中共會屈係美國製造出嚟，中國人會信中共講嘢信到十足十

十成

點完？咁多廢國奶人民幣？

push ar

一定枱底講數,係真都唔會真係明爆出黎

就算係人工整出嚟
班支那人同藍絲廢老都話係美國整

我帶路

咁信得過支那人？佢地繼續踩著自己"同胞"去外國含撚咋

唔止有 直頭用左

佢哋點會知係支共整啊
個個都係到賴野味

希望係合成

大紀元？

老實講，佢太睇得起強國人

9up
可能係有人攞左實驗用嘅動物出去賣 之後就傳開左
大陸人個種貪心累左自己

花生

自己製造出黎，清理低端老年人口，再屈係美國製造，自己研發到解藥，救世主咁重部凝聚全國力量，減輕輸左貿易戰打擊。

支那依步棋行得好險

想知如果係合成支那點完法？美國即刻派軍隊攻打佢？定支那人民會推翻個政府
兩個都冇乜可能

係人工合成的話係咪可以用化武為由跟住制裁支那㗎

唔通真係幾條友一個街市食野味，會搞撚到全世界咁大鑊咩

好似p4實驗室入邊每個病毒株都有record
可能會咁樣查得返出嚟

小二, 兩盒thx

有可能諗住用災難條款去解除個貿易戰賣國條款，不過出左事。

good

Who呢

實際做出來，同用把口講係兩回事，咁至有説服力

GG

世界級boss活動

都最後都係食美國豬

Push

其實無，班農鳩up

除非佢用黎放係人地國家

全球制裁 天下圍攻
2020 中國瓦解

中國：病毒唔人工合成 咁點樣研究定解藥先

之前就蝙蝠🦇依家就穿山甲，d動物比人老屈就真慘

sanctions 就夠
打柒佢冇人想養14億生番

Lm

花生is ready

次次都話中國玩完我驚我個肺白哂都未完

美國佬唔會明屌解支那人要整病毒來殺番支那人

維尼: 於解決人口老化一事上取得突破性的進展, 領先全球

支那話，我活不了，你們也別想活。然後按下了按扭。

幾乎肯定係支国自爆

TK左自己友

肯撚定係
FREEHONGKONG

唔係人工合成咁點會得武漢有？好似其它地方都有食

我諗係現代社會玩bioweapon仲要搞出人命都可以受世界以人道指責，如果而家大陸仲係鎖國都吹唔漲，問題係而家佢地開國兼玩國際戰線，搞兩搞俾人制裁埋叫人民齊齊食樹皮都真係反了反了...
當然諗得太美好...

若病毒是人工合成 中共就完了

準備做美國人

大紀元 保持行車距離

佢似係未整到解藥on99咁唔小心流出來

唔係冇可能，武漢P4實驗室。。。。

為蝙蝠平反

佢低估左支那人做狗既能力，大躍進死幾千萬人都唔會去推翻中共

呢個都好合乎大陸人工作方式。

聽日就到花生賣斷市

毛澤東餓死幾千萬人 張人民幣咪一樣印住老毛個樣

仲有竹鼠

你估美帝好想打咩

承你貴言

唔會主動打柒佢
但係chinazi幾肯定會盡地一煲
到時冇得你唔打

終於等到有人咁講啦

可能有條懵丙以為搵隻實驗蝙蝠咬完會變Batman，點知中咗肺炎啦

依家老屈緊穿山甲

等睇戲

原劇本係咁,不過因救災不力,做救世主不成,仲比人駡到要封網,美國仲要先過佢拎解藥出嚟,呢舖真係輸到貼地

追查源頭，會不會追到上sars都係佢做？

push

係咪人工合成都拍爛檔收佢皮啦好冇

岩
唔係合成點解咁耐都查唔到源頭?
一定有穩暪

支那食撚屎
等睇電腦大爆炸！

文章source?

SARS-like cluster of circulating bat coronavirus pose threat for human emergence

支那一早做到

唔知wo 我睇唔到 無聽過

雖然好想支共收皮，但係依家都未有證據同埋好難證明一隻病毒係人造

【沒有陰謀版本的武漢WARS演化史】

入定花生先

有少少好彩反送中算係一張反支投名狀
製造病毒不嬲係人類禁忌黎
你睇中東班痴線佬又斬頭又分屍都冇做呢D野

支爆。。。。。

條友親郭文貴親到變吹水佬

點解連登仔無人要source

可能P4唔小心漏出嚟，玩大咗
利9uper

唔好氹我開心喎

支那可以等全球制裁啦

2025北韓成為第二個東德 38線瓦解
2030 中國正式解體

支爆來了

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

物資已經送到足
侵侵又認同哂習種嘅説法
而家當然可以大條道理徹查

核平都得
順手消毒

中國或擁有大殺傷力武器

佢原意都唔係殺自己友點會整解藥

世界會轉向與它們對抗,但係唔包括支那人

PLEASE

何止支那玩完，香港班黑官黑警全部都要死

支爆! 生化武器都做

如果真係人工合成 中共既目的係乜？ 減少人口？

班農先生！

美國加油！

分明就係人工合成，希望美國順順利利！

因為google 就見到

唉，大獲了，兩登仔次次都會燈中
可以訓身A股了

Lm天滅中共

因為柒囉

傻啦 佢會話返美國放毒

人做病毒 殺全球人口
支那有解藥 求全世界人 然後統冶全球人類
可惜 ....
失敗了

都好大機會係
人工合成

呢隻病毒咁勁
好難會在自然界中
突然演變生成

希望美國佬搵到證據 公諸於世 大陸就算唔認都冇人再信佢 到時就真係全球圍封中共

蛇唔係condom呀

點會係九成
一撚定係中共整出黎

Prove到就快快手滅咗佢

SARS+HIV+伊波拉+流感
P4武漢實驗室

最後個句太天真

美國呢D民主國家
永遠唔會理解到共產黨國家之下
洗曬腦嘅中蟈人
就算發現系人工合成
大陸話系美國放
到時中國人到死個一刻
都覺得系美國害
甚至自殺式襲擊咁
衝去其他國家人工放毒

完美的病毒

出兵打

支那人點會信
一定係美國陷害

翻譯：中共係時侯課金了

因為美國唔知道中國係防自己人造反多過對外打輸仗 所以情願毒殺自己人

證明到既話一定全球圍堵中共, 冇得再奶共

話人者是

但中蟈人仍然會信黨

制裁呢班仆街就啱

100%隻病毒係人大陸人工整出來

係軍方做的

林鄭係和大陸合謀用呢隻毒殺香港人

因為不能明刀明槍殺200萬港人,對她而言,反對她的人就要死

肯定這是一場要滅絕土生土長港人的邪惡行為

同支那人平時抄東抄西再合埋一齊Ｄ山寨野一樣

而今次係合病毒

班農直言：「如果它（新型冠狀病毒）被發現不是自然產生的病毒」「如果任何部分是被合成的，中國共產黨就完了！它們會崩塌。世界會轉向與它們對抗！包括那些中國人，他們會說，再也不能讓這種事情發生了。」

一定唔會
最後嚴懲實驗室主管
市民高呼習大大英明

中共無論點都屈到唔係自己做，然後人民信曬

今次隻毒明顯係攞你命3000

中共推個科學家出黎話佢自把自為整出黎

即係查未

咁會點？好期待喔親親

希望成真

一定要係支那合成
等咗咁耐離支爆終於近了

太高估李文亮死完唔夠兩日已經靜咗

本來如意算盤係, 隻病毒好易隔離成功, 想放響武漢試吓點知變種一發不可收拾

以支那做野咁求其，分分鐘黨指示先研究病毒，之後先慢慢攪解藥，因為冇諗過會擴散

如果証明到一定好多國家要求支共賠償,到時實亡黨

印度研究

可信好高

印度佬堅有料嫁

仲有李文亮

冇source link想點？

食花生 等支爆

夠閪膽打咩
班農？返鄉下種大豆啦
犯我中華者雖遠必誅

當全世界都煩緊人口老化問題
習總英明一野ko

整撚到出嚟咪比支共一個屈尾十扣返轉頭....

快，我帶路

屈美國製即係擺明要玩ww3

2包, thx

俾美國定義大殺力武器然後出兵就好笑

從生物學上講,一隻由野味身上的病毒不可能夾雜其他人類病毒

這明顯是由人在實驗室中合成

呢個算唔算source？

我欣賞你係敵人陣地都夠膽鳩up嘅勇氣

又一證明，人一藍，。。。

睇住加男人 有個嘉賓做過化驗 話好大機會係合成病毒

可能仲有肺結核

推 要人twitter

如果真係合成, 支那肯定慘撚過二戰德國.

佢係搞得掂嘅話根本冇必要拉造謠者

開始吹風

2打，thx

其實應該係見香港咁亂咪整d野你歎

點知唔小心放錯地方累鳩埋自己

正，唔好哄我地開心

source?

美國快d殖民中國啦，中國人係要管架

條友柒撚開㗎，
之前都講過喺香港出解放軍的話，中共就完因為大陸人會反。
屌，on99

有大殺傷力生化武器
聯合國出兵
清除 邪惡軸心

會唔會高估左佢地的研究能力呀

其實美國開得口應該都有把握先講啦

喂街市阿嬸都知係p4實驗室洩漏
咁老共倒台未

放心，查出係人工合成病毒，班支那人都會繼續護黨

無火底估佢地研究能力，係唔好低估佢地做野嘅俹簁程度。

同Chernobyl 有咩唔同
講啲唔講啲

如果任何部分是被合成的，中國共產黨就完了！它們會崩塌。世界會轉向與它們對抗！包括那些中國人，他們會說，再也不能讓這種事情發生了。

屌 靠咩支那人
八國聯軍啦

美帝救下香港

班農咁睇得起支那人

但依波拉勁過武漢病毒好多喎

[冠狀病毒] 曉！有冇搞錯呀！P4實驗室造化武？

其實估下俄羅斯有冇份參與？

結果囉自己D人民黎試毒

[冠狀病毒] 曉！有冇搞錯呀！P4實驗室造化武？

人工合成如果有解藥你呢個論點可成立
但發源地淨係武漢太唔自然
因為淨係死晒武漢人都唔會做到減少低端人口總數
如果同時每個二三線城市一齊爆都有機會係咁做

另外如果唔係洩漏而係真係投毒
佢投係香港/台灣仲大益處過原地爆
香港→黃色經濟圈玩完，重覆03年, 經濟更依靠支那
台灣→民進黨將會第一次經歷03香港情況 , 變得依靠支那 , 事關台灣唔係who入面 , 一定要搵人救 , 蔡英文呢次就會有政治危機

你要諗下隻毒高傳染性 , 長潛伏期 , 冇明顯病徵 , 年長人士高死亡率
佢係武漢爆前派人去香港/台灣會好易入到境(雖然宜家香港都係好易 , 但唔會咁高戒心)

所以on99整完冇解藥下洩漏就最大機會

成你貴言

支爆支爆

Dllm太高估支那人
支那人：操你媽b美國亡我之心不死！投毒殺害我國人民
抵制美貨（飲可口可樂 用iphone 上微博屌鬼）

其實上個月微信果度已經有人帶風向話係外國故意投毒

期待結果

可能就係未有解藥就爆左出黎

咁呢個世界有特務呀嘛，你冇睇占士邦㗎咩

病毒來源其實係：
柒婆同習種雜交合成，
再分別同野生動物獸交而傳播。

如果係外國故意的話
就直接投毒北上廣深啦

屌

天有眼

隨時本身係想拎嚟搞鳩台灣
你知啦，維尼份人好撚小器，最近台灣大選又畀小英贏咗，一定好唔忿氣

仆街咁夜邊到有花生賣

佢派埋解放軍入去封城呀，有證據都銷毀哂啦，就算唔銷毀，佢點會比美國佬入去查？

支那人俾張綠卡佢乜都爆啦

支持全球攻打支那
打到班仆街永不超生

我意思係強國人，無論點都係會依附權貴，點會反共產黨

賠到全黨接客都搞唔撚掂啦

屌你唔好氹我呀

人類基因都夠膽改 支那仲有咩唔敢做
好快會有基拉大和出現

你咁做最多呃到中国班蠢鳩
但係畀人證實到係人工合成，各國唔趁機叫你賠錢就太蠢了
更加唔使講又可以拎嚟做貿易戰籌碼，甚至最壞情況係出兵打鳩中国

就算真係中共整出黎
藍/紅都會話係美國佬搞中國
唔抵得中國
下刪一萬字

佢哋自己話街上見
睇下係咪得個up字

「如果任何部分是被合成的，中國共產黨就完了！它們會崩塌。世界會轉向與它們對抗！包括那些中國人，他們會說，再也不能讓這種事情發生了。」
唔覺支那人會反

支那人打支那

班農講支那會完有鬼用，侵侵話先有用

同我三老一樣 全部都話美國佬搞

六四屠城 d 支人已經被洗腦到唔記得哂啦，依家 d 小粉紅仲會支持當年中共屠城添

加埋天花就爽

中國有冇加入咩公約話唔研究生化武器 記得美國同戰鬥民族係有簽呢類公約

中國：病毒從美國來

當然係整黎害人架啦，諗住整黎當武器，但點知自己處理不當洩漏咗。

鳩up靠估佢原本既打算：整黎害台灣人，喺台灣投毒，限制支那人去台灣旅行（台灣係一個島國，平時支共都一直限制住兩地既交流，佢只要cut旅行既人，對大陸既影響就有限），等到台灣既人口同經濟重創到一定程度，再扮研發到解藥，扮演救世主既角色去救台灣，借此收復台灣。

你又岩喎，呢個真係100分劇本

721 831 101 1111

無搶廁紙
但花生 我搶啊

大陸班人冇腦架嘛，信政府，唔洗戴，一定係人地既錯

話佢地係 Chinazi 係無錯， 可惜一直俾人downgrade 做極權政府

國外國內都要佢亡
小學雞大撚鍋啦今次
唔係心虛唔會拒絕左美國咁多次
如果真係食野味，你估佢會唔會大大聲比全世界專家入國研究，再出文話中國帶領佢地威威咁

又可以喺台灣收人心，吹奏統一既好處，趁機收復，又可以用解藥賺一大筆

高估咗國家嘅實力

係真唔係
都係trade deal入面再加多兩錢重姐下話
最多加埋調定兵包圍支那

唔好害人地啲仔女啦
所以害自己啲仔女

支那人只會覺得美國投毒

再話你班廢青係英國走狗

我無搶口罩
無搶廁紙
但花生我要搶呀

2箱，thx

買期貨

what is the original post?

全球小粉蛆移民，馬粒狗，坡狗，大英帝國，馬黑龍，德國左膠，日本新一代，美國滲透議員，gay cook，朱西八格，香討仝人，babycondom 仝人，save hk仝人，TVB 粵港澳大灣區發展規劃宣傳部與營業部徐小姐同我隔離屋件藍絲都表示：

不了

要做做全套，要奶奶到盡

人工合成病毒比核彈
更有效！
食正環保潮流
又減低人多問題

天滅中共

SIR THIS WAY

如果美國打7中共
咁未來人預言就中了
未來沒有中國

天滅中共指日可待

有解藥維尼唔駛匿埋幾日再死狗咁打俾特朗普求救

早幾日美國俾解藥，今日又放風話人工合成病毒。 根本美國咩都知，差在佢想令中共點跪。 不過大家唔好太大幻想，廢事失望。

其實佢有幾個方法
首先死口唔認
跟住就話本身係純培養同研究 跟住唔小心洩漏黎兜
如果都唔得就話地方官私下做 拉哂去打靶
依加對其他國家影響咁細
都幾肯定一大堆奶共國家會收貨

唔出奇，當年用黎洗走香港小康家庭，打開香港中門，支那食過返尋味想試多次。

天下制裁

你覺得而家貿易戰唔係打緊仗咩？

如果真係投加拿大病毒，技術上係外國貨，支那求其揾個人出黎認自己係間諜唔難

世界會轉向與它們對抗！包括那些中國人，他們會說，再也不能讓這種事情發生了。

只可以講，你太睇得起中國人

就算確定係人工合成都唔會對政權有咩影響 睇微博d中國人覺得係美國投毒添 帝國主義想亡中華 好認同陶傑篇文講中國人係冇得救

西方國家真係要係呢件事嘅主導地位, 難聽D講句就算無足夠證據都要砌到佢係.
事實係就今次唔係中共造出嚟, 都唔代表佢無咁嘅邪惡打算. 一句講曬, 中共係世界癌, 絕對唔可以信.

中文大紀元

ABC news 科技政策辦公室 OSTP 致信美國國家科學院院長

"that a widely disputed paper on the origins -- subsequently withdrawn -- had shown the urgency for accurate information about the genesis of the outbreak."

關於嗰篇極具爭議性有關武漢病毒源頭嘅論文

英文呢篇有video (未睇完，唔知班農有冇講文中嗰段)

咁手足犧牲咪浪費
都要靠病毒先收到佢皮

佢地有機會係賣實驗動物賺外快，點知玩大左

唔好再掃啦

范

唔可以打仗嚟轉移經濟衰退、香港民主
只好用瘟疫嚟賭一鋪

我淨係想知係咪証明係中共合成就全球一齊打柒佢先。係既好快會有人拎出証據

100%人工合成

FREE HK!!!!

美國：接管14億生番 不了

唔爭在滅埋賤種英國

支那人奴性太重，比多70年都冇可能反到共

仲有新疆

支那人奴性DNA ，同一隻狗差不多，就算死一半，另一半末死都會感謝黨

大躍進/文革已經係殺自己人民嘅例子。
啲鬼佬未撚訓醒

Push this

我屋企兩件藍屍前排先講完
話D病毒係美國針對中國人嘅基因整出黎想滅絕中國人
所以就算查到都可以屈返人轉頭，真係大把ON9無腦嘅廢老會信

係就一定gg

美國只係想中國呢個政權乖乖地交錢
黃種人死活喺鬼佬眼中毫無價值

要好有政治利益先得囉

鬼佬太天真
完全低估左支那民族奴性

咪就係，起碼日落帝國第一個出黎撐支那

條友都係打嘴炮多

呢個政權真係痴撚線

篇野係打俾中共睇，提醒/要脅。 我地平民睇完就自HIGH 咁多幻想...
攪掂呢單野，好快又專注番香港嫁啦，清算醫護界、教育界、記者。

世界會轉向與它們對抗！包括那些中國人（？）

支那狗閪只係冇權冇勢賤畜一班

好撚老實講句，中國人第一日食野味咩，佢唔食呀，啲東南亞生翻國都成撚日食啦，蝙蝠都唔係呢一兩年食架啦，唔係人工合成點會無啦啦爆個咁毒嘅病出嚟呀？話食野味出事，03年個陣科技同資訊流通都未撚發達就站得住腳，今時今日？

撤資+貿易戰->大量失業->冇飯開->政權受威脅->殺一批人保政權
And
超過2百萬人不滿中共+黃色經濟圈+光復香港->大開中門

一早講過，係做來癱瘓一個地區...睇落幾成功！所以話：支那人係頂鳩叻！

想像唔到到時會有幾多蝗蟲衝落香港

就算最後結果被宣布係人工合成定自然形成，中共最後都係會以救世主姿態出現架啦....只要面皮夠厚

班農係咪岩岩死左？

講玩笑
而家整生化武器
中東班痴線佬都唔夠膽玩既野
支那仔都夠彊直接黎 仲原諒?

唔係會 係已經屈𡁵

蘇聯佬好歹都叫唔小心整爆左個廠
支那仔呢鋪特登玩生化戰

笑死，有就一早拎左出黎啦

196x年共慘黨已出書講「超限戰」

蝙蝠都咁長
想學autofellatio

正呀喂

大紀元

簽完都係歷史文件

Are you sure?

如果美國認為中國生蕃知道共產黨維穩講大話會導致亡黨
就真係太天真
對中國人黎講講大話根本好正常

傻啦點會浪費
事實上反送中就係一份脫支投名狀
全世界睇住 你冇反送中 冇手足既犧牲
全世界當你香港係支那豬咁打
而且對日後既國際政治局勢判斷有影響
呢個時間真係岩岩好(或者病毒係為左打擊抗爭而自己發放都未定)

中共收皮啦

飛機文
支爆講左廿年都未爆

到美國白宮開聲屌鳩支娜合成病毒
再除褲都未遲

武漢肺炎越演越烈，近期更不斷傳出疑似生化戰的消息，前有美國參議員柯頓（Tom Cotton）指控武漢肺炎源自大陸生化實驗室，後有俄羅斯網媒及大陸網民指控美國駐武漢總領事館留下8個可疑生化毒物箱。

YouTube一部由大陸網民於4日發表的影片，繪聲繪影地展示8個標有生化毒物標誌的黃色箱子，指出這8個箱子埋在美國駐武漢總領事館後院1.5公尺深處，並稱大陸外交部已經正式向美方要求說明。

本刊向源頭追溯，發現相關訊息最早來自於俄羅斯的新聞網站，在2月1日刊登出來，並聲稱大陸外交部發言人華春瑩不只向美方要求解釋，甚至還打算召開聯合國安理會緊急會議來討論此事。

消息傳到美國，立即在美國最大網路論壇Reddit引發熱烈討論。為此，美國駐武漢總領事館特地留言澄清，表示領事館位於武漢「新世界國貿大樓」第47樓，根本沒有後院，當然也不可能在地下1.5公尺處埋入什麼可疑生化毒物箱，證實是假新聞。

正

美國打嚟做乜 之後要點處理伊朗? 若好似伊拉克咁 對美國又有乜意思呢? 油自己又有得出 伊拉克依家啲練油公司都係中國公司 又唔見得佢哋特別親美 反而中國嘅情況就唔同 係直接威脅到美國利益

其實班農仲有無影響力,見佢同9up佬郭文貴一齊對佢無咩信心

反而認為你第一段最可行
武漢so call匯通九省， 臨近過年城市人回鄉播毒
仲方便有效

第二段認同， 要搞香港/台灣， 播毒地唔會放武漢， 兩邊都唔近

最後個段， 排除曬其他目的/陰謀 先可推測係咪因為on9

你岩，有解藥就晨早拎咗出嚟啦

蘇聯唔係唔小心，而係個design 本身就有問題。而個政治體制又係解決提出問題既人。

認同， 自然產生既病毒邊會咁快有解藥

如果研究唔切解藥會點

如果真係化武，今舖一定係意外。

咁睇得起強國

美國自己知道唔係咪得
如果係人工合成
中國今次等於輸出化武
花生會斷貨

意思係爆廠唔係蘇聯指使 係操作失誤加設計問題
而家支共係咪特登放病毒殺人仲好難講

追住嚟屌

蘇聯，支共同Nazi 都係本質必然會fail.

當年切爾諾貝爾送全歐洲輻射大餐，武漢今舖送武肺比全世界。係咪特登其實唔重要，重要既係極權腐敗本質。

沒關係
只要能搞死中共港共
香港人也是想攬炒

個個排長龍爆買口罩紙巾
香港人點會想真攬炒？

攬炒係就算自己打唔贏都要拉埋佢一齊死
而家係佢而家死緊點解仲要陪佢死
邏輯?

印度篇論文一早俾人話有問題

而家係支爆，唔係我地拖佢一齊死。

中国人表示，死都唔會同中共割蓆，割左佢地跪邊個？中国人表示跪比生命更加重要。
不下跪 毋寧死。有黨萬事足。

中國對合成病毒好有興趣

就算係中共整 人民都會覺得呢個係國家強大嘅表現
一次嘅意外係唔應該阻礙國家發展嘅步伐
國家依然穩步向上 國力依然係世界第一 國勢只有美國可以同佢平排

不如話支那本身無道德制約，個個鬥快立功上位。乜野都無成本做左先，因為慢左就會輸。

係，醫學硏究不嬲唔差

藍屍神早屈緊 老豆藍屍已經大量殘體字講緊

佢哋無底線就一定

現實d講句，香港都會收皮

快啲查

跟本d 廢老阻住大陸發展
會病毒清晒d 廢老condom 有乜出奇

我諗我老豆應該同你屋企果兩個睇埋同一篇野

今次真係大殺傷力武器WMD啦
伊拉克2.0

㸃解個個排長龍爆買口罩紙巾？
咪林鄭同維尼逼出嚟
香港人最初係唔想真攬炒，只係要徹回送中條例
但香港人之後點？真攬炒咪港共中共逼出嚟

依家連廢老藍絲也開始屌政府
黑警自己也驚緊會唔會中招，聽到人話來自武漢就嚇到彈開
林鄭反社會人格日日刺激緊民憤仲痴線到叫人唔好帶口罩
如果黃維基準備緊嘅香港成立口罩生產缐又被港共留難
疫情越來越嚴重加沒口罩用，班港豬仲可以點樣平行時空？

如無意外，今次隻病毒點出現美國有答案
但點樣利用就睇疫情情況商量緊
控制到可能用係貿易戰搵中共著數
但情況失控就商量其他行動
白宮要求徹查病毒來源不如講係徹查中共

美國唔低得支那發展比它好

捏造事實

推爆支那國

屌搞到我射左好多

呢個就over左喇，當初可能真係唔小心洩漏（你知支那狗幾撚弱智）。不過呢班仆街後邊想點用就唔知喇

急不及待想參軍了 一經證實 就係攞鎗狗 大時刻！

弒狗

佢d人信唔信都係咁架啦 就算知係黨做既唔通你覺得佢地會作反咩 咪又係死死氣吞落肚
依家證實到你做既 其他國家實搞返你一大輪先

的確 要搞都搞香港先 但前提要有解藥 如果支那無埋香港呢個提款機隨時仲衰撚過依家 所以我都覺洩流似d

八國聯軍 香港獨立

花生兩包 thx

就算查到 支那人都係唔會信的
查到就係 外國勢力亂華

18樓跳落去17樓？

最好係咁

唔理係咪合成 石正麗100% 俾人推出嚟

就算係合成，美國一定會保佢。
因為中共影響全球經濟。

支信係文共用來腦同監控

世衛條死nigga 係咪又要出黎鳩up 叫人咪查

當年打伊拉克也是懷疑巨準備生產生化武器。

真

因為各省已為爭物資而開始大打出手,
利用佢地自身內鬥再加上物資短缺下,
同操縱動物冇咩分別.

種瓜得瓜
種豆得豆
種花生得花生

所以咪唔比美國派人入武漢

我買爆谷

駁唔到

最後唔會又用錢解決？

籃絲：一定係美國造9中國，佢哋唔抵得我地崛起啊！

有海盜feel 不過真心型

洛克人

係咪諗得美好得濟，大陸班人就算係知中共係咁都會照日常生活。

up

Thank you!

我屋企人盲反到話美國整隻病毒
搞鳩中國

Sir this way

美國準備再一次搵大殺傷力武器

代表支共想攬炒全世界

[black]香港做一等公民[/black]

其他國家死左國民 ，告中國政府得唔得

你upload screenshot 之前剷咗metadata未? 睇到曬你嘅GPS位置同用咗咩 image editing software!

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

所有人都啱用，尤其前線手足

請大家幫手正評，幫推，避免沉底, P 牌樓主推唔郁

印度佬係醫學方面 可以話係頭三 好多出名教授 出書都係印度佬

似假膠

咁又冇咁誇 美德日 長期霸左頭3

完未 屌你老母

有冇美國回應個link

大殺傷力武器，下場自已諗

支爆來得太快就像龍捲風

唔通真係共產亡於共管?

世衛仲幫手 spread

而家 只係等美帝 出手 打柒鬼國
其他國家一定 跟住黎
然後圍柒佢

即係證明到係中共人工整嘅話就當佢用生化武器屠殺平民 繼而出兵？

同一種藥，藥效原廠7成，價錢只係原廠10%

唔快啦, 吹左十幾年

總之手足們記得保持身體健康,行動勿立亂送頭, 要死都等滅共先死!!

十成十三都係支共搞出嚟

肯定中國整，睇下同美帝傾唔傾得掂

傾得掂，比美帝揸乾
傾唔掂，滅黨

睇嚟今日要搶嘅係花生
希望美國快啲證實到係人工合成

叫Chris 同Leon 去追查

留大名

王廣發點解染病後，立即懂得服食醫治愛滋病藥物，吊命及舒緩病情？(早於印度科學家對愛滋病病毒基因株)

可能大陸邪惡嘅科學家，就係用愛滋病/伊波拉病毒用黎改造SARS原兇。

冇記錯有個科學報導講，如果任由沙士病毒，在大自然動物宿主中自然演變，要有過萬次mutation，先至會變到而家咁樣

如果萬一中招，相信會有好多人會想知道幼犬出沒處

LM支爆

真係爆先算

中共賓周搖搖欲墜